肥絲老師入一入

錯一個字都 B -
你知唔知咁樣對個學生有幾大打擊？
就係你呢啲仆街搞撚到我地冇心機讀書！
就係你呢啲仆街早走咗咁撚多廢青出嚟啊！

𨳒你老母‼️